連登紅酒~吹 : 3

連登好似無乜紅，白酒撚？

Summer 飲乜好？

呢個week end開支 Sauternes 甜野食海鮮。

夏天飲rose

咁怪
你d海鮮浸蜜糖？

有無好介紹，比較少飲rose.

海鮮味淡，配甜野我ok架。

甜到想嘔

食海鮮都係為鮮味..仲要仲甜酒去cum 住陣鮮味

唔係個個莊都咁甜架。

配mussel好正噃我覺得。

你真識食

各人有各人口味，當然最鍾意都緊係Bordeaux配鴨腿啦。
巴打有乜好介紹？

如果要我配 我會配northern rhone
多過bordeaux
鴨肉/鴿肉本身有陣"so"味
襯番crozes hermitage/hermitage都好好
syrah嘅皮革同 肉油味會非常襯搭

但一定要配bordeaux
我諗我會揀 chateau pape clement
位於graves同喺haut brion隔離
性價比好同時複雜性夠高

食開duck confit又唔覺有 so味，剩係覺得鴨味好濃，不過等我搵支 pape Clement 配下duck confit睇下個化學作用先。

今晚飲左96 lafite 同 04 latour
好撚正

垃圾嚟

事實

年份?

04 廢中之廢

07 重廢啦